羊仔is my best friend 最開心就係有羊仔陪我

羊仔is my only friend